{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001700",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023051275756/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "네트 카디건 - 바이올렛"
    },
    "text": "8 secondsで販売されているSS23 / 35355AKQ1Sネット組織のカーディガンは涼しいムードと軽快なクロップデザインとなっています。 フロントにはアウトポケットがあってポイントを与え、軽い素材で作られて真夏まで着用しやすいです。 また、洗練さを増すためにバイオレットトーンでデザインされています。 表地は綿61%、ポリエステル20%、アクリル19%で構成されています。 洗濯方法は必ずドライクリーニングをして摩擦による毛羽立ちの発生に注意してください。 外部摩擦によるほつれ現象にも注意しなければならず、バッグ着用などで不必要な摩擦を避けた方が良いです。 ファスナー、ボタン、スナップなどは閉めた後、裏返して洗濯することをお勧めし、取り外し可能な付属物である毛は取り外して洗濯する必要があります。 金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要であり、暖房器具など熱気の近くに置くことは避けてください。 水洗いの際は多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 また、白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用時には注意が必要で、敏感な肌との接触は肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出時には注意が必要です。 長期間保管する際は防湿剤と一緒に保管した方が良く、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカーディガンはどのようなデザインですか？",
            "answer": "涼しいムードと軽快なクロップデザインとなっています。"
        },
        {
            "question": "カーディガンのフロントには何がありますか？",
            "answer": "フロントにはアウトポケットがあります。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは真夏まで着用しやすいですか？",
            "answer": "はい、軽い素材で作られて真夏まで着用しやすいです。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどのような色合いですか？",
            "answer": "バイオレットトーンでデザインされています。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの素材は何で構成されていますか？",
            "answer": "表地は綿61%、ポリエステル20%、アクリル19%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "カーディガンの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "必ずドライクリーニングをして摩擦による毛羽立ちの発生に注意してください。"
        },
        {
            "question": "カーディガンの摩擦によるほつれには注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、外部摩擦によるほつれ現象にも注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "カーディガンのファスナー、ボタン、スナップはどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "ファスナー、ボタン、スナップなどは閉めた後、裏返して洗濯することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "カーディガンには取り外し可能な付属物がありますか？",
            "answer": "はい、取り外し可能な付属物である毛は取り外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "カーディガンに金属が含まれていますか？",
            "answer": "金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "カーディガンの保管時に気をつけることはありますか？",
            "answer": "長期間保管する際は防湿剤と一緒に保管した方が良く、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 442
    }
}